你地信唔信個10隻狗真係分3檯坐？

到底知唔知係邊間餐廳
另外一個post話條街冇75號

黑警

信，每張枱隔150mm

希望有片流出

咁又點啫，又冇人執法

係咪呢間

要問吓佢哋先知

老豆搵仔：

#寶寶報料 SGT 58683 同TPT PC 34267食食下互屌老母，WPC 13536諗住做炸兩調停，SGT就爆鳩佢樽，之後成班就走咗佬，隻傻西就去左博愛，準備SL兩日。嗱所以話，做阻膠真係抵打。有份宵夜嘅休班曱甴包括：SGT 6694、SGT 7994、ASGT 70、PC 17589、PC 27075、PC 27830、PC 24686阻膠😂😂😂😂😂